超頻點解又復興或又變返做主流

之前果幾年都無咩點講或者少提及
明明大家都鬥緊低tdp，慳電同低溫
依加下下都係超頻。

另外，1080ti同2080ti差一代起始售價又可以差成3倍，cls。
以前聽人講砌機提起超頻多數聽到咩容易壞所以不了。
依加砌機就會話唔超頻好廢喎部機，個個狗衝去超左先講

洗腦式銷售

因為而家連大作4K全最高特效144fps嘅電腦都砌唔到，唯有超盡試吓接近呢個level

唔講真係唔覺...
早前2016做緊cd rom個期 都無咩點見人講k板u超
18開始多到呢

牙膏u唔超無升級感

開4k打機，真心想知如果對比1080p遊戲個畫面係咪會靚好多？睇唔睇得出個分別？

廿絲你走先,呢度我幫你頂!

ryzen掘起，雙家都覺醒，鬥熱

睇得出
但只係 嘩 屌你 正啊 好撚爽啊
自我感覺良好

同埋睇你用咩size嘅mon

ryzen冇咁熱仲多core左
係時脈上唔到咁高

1080p 過左24"會明顯見到d pixel

42吋 粒粒pixel 在眼前
4k gaming 等到主流級budget pc 行到 60fps先入手
or console 4k 60fps 就係時候啦飛云

23.6 曲moon 144

愈黎愈少人買台機

買得相對有啲要求或者講進階少少嘅用家

咁咪多左人試超囉

我反而唔想要咁大,因為我打果類遊戲都係低要求,CSGO,LOL之類,個MOON太大睇唔哂

未驚過

靚好多

英雄所見略同
當初由24吋1080P換24吋4K
再睇返24吋1080P係爛字

4K 144用家表示返唔到轉頭喇

真HDR加持

唔開HDR

4K 同full hd 都差十萬八千里

同一隻game 4k 開完再返去用full hd laptop 開（dpi 其實已經高過24/27吋 full hd mon), full hd 真係曚到喊

因為amd yes
amd之前廢 全部可以超都無人講
amd出左ryzen之後
人人都話amd cpu唔超就性價比低左

其實係超頻容易咗

資訊流通咗啫

27吋1080p Pixels Per Inch仲低過15吋1024x768
視距又唔差得遠

超完都係廢，仲要唔係粒粒好超

唔超頻又點說服自己買咁貴的機呢

重點係17吋 1080p 我都覺得好曚

所以我諗緊想換GT75 4k 17吋laptop

關咩事

同一樣嘢，錢又俾咗

Tune 少少嘢可以咇多20% performance, 咁為乜唔做？

laptop GPU點推
有冇1440P?

7nm低熱量鼓勵左超頻

加上近年廠商做到一個掣穩定自動超

低能都識用

無1440p

一係1080 144 一係4k 60

用2080 推，唔開Ultra 唔開RT應該ok

呢個解釋唔錯

等睇開箱

Ryzen求其一粒再配塊B350/B450就超得
所以咪多返人講

鳩噏

intel 連續幾代 14nm 遲遲製程提升唔到上去
一路 ++ 上去, 超頻潛力大左 (?)
加上9代k版用返錫焊, 自然多左人去超頻

amd 連b板都可以超, 打機的話唔超太低頻連fps都唔穩
可能我印象仲停留係1代, 唔知ryzen+仲有冇咁

諗多陣先

8750H 2070 都夠用

1080p唔夠用

依家個撚個都痴左線
K版cpu唔配z板
b板u配k版cpu 又有

最近玩番emulator先知, K版CPU先重要

我3440x1440 100Hz mon
唔超頻都冇問題
打下低級game 好似Apex咁全開有75fps 左右

點解?

最近呢幾年 emulator有好大進步
PS3/XBox360/wiiU/Switch, 部份 game都已經可以玩了

不過emulator都幾睇CPU, 無K連改進空間都無

7nm都未公佈spec
其實係中階板貴左多
拉到同高階既cheap cheap z板orx板差唔多價錢
同超完玩多幾年
仲有amd yes

啲人打機係要打埋 fps 個數值架嘛

見到 fps 低一兩格就會想死
無理由人哋得我唔得

有會行得順好多
冇又唔係行唔到既

on9999

oc 根本唔係主流，邊個話係？